流浪地球IMDB目前評分係7.5

大家識做啦
The Wandering Earth

大家幫幫手

China No. 1

1分

正喎
港台水軍 vs蝗軍

做返場好戲 , 兒登高登 ptt聯手？

連登大軍

仲係7.5未郁過

已評1份

我反高登出post

聲稱是首部中國科幻大製作電影《流浪地球》，上映以來毀譽參半，最近更被揭在知名電影評論網站IMDB上，好評多數來自中國，而且多是新帳號，之前從未曾為任何電影評過分

支那人可唔可次搵次誠實啲做人，唔好自己呃自己

成堆支那人洗板

佢地洗唔洗翻牆

就算要都係大陸政府俾

有無零分?

同支那人玩洗評分 難啲贏

咁樣鬥刷正負皮只係累鬥累
有冇得直接同imdb投訴支那種刷正皮？

想推到佢上9.8
上神枱等佢自己柒

咪on9啦，蝗識得乜野係柒架咩?

蝗覺唔覺柒 我理撚得佢
全世界覺得蝗自己打丁咪得囉

蝗有撚智商會明白其他人恥笑佢咩，1分已畀

有五毛個個回覆留負評

唔好諗咁多ok

睇左 好好睇

不了，不做支那技兩

IMDB個機制好似無咁易刷分

人海戰術

小朋友都一致認為麥當勞係美食㗎

合理丫
百貨應百客

幾好睇 比左9分

佢係有專業評分同用戶評分再跟ratio去計個分

中共大力推廣，你條屎為5毛直接比10分就得啦